藍色畜牲傳緊天台天使服務

啱先睇明報fb有隻賤種留言話有天使服務話poly天台有鬼佬屌天使

2019嘅片仲咁低清,未fc前請用不推文

佛光街nds 野戰咋話?

poly 天台

呢兩個神經俠侶，早排經常佐敦出沒。

個鬼仔幾靚仔但蓬頭垢面，條女唔知點解又跟住佢一齊，兩個喪喪哋咁。

之前見過佢哋白加士街老麥對面間3HK想掹走d display電話，比舖頭個肥婆屌走佢哋。

條女點嘅樣？
咩人種？香港定中國？

下面留言有人貼佢地既相, 似本身係情侶

sigh

咁講其實佢地係咪啪左丸或者索左K所以喪喪地

咁就唔知啦，可能本身都係喪喪哋，我點知佢點解喪？

華人樣，應該係香港人。

exact7ly係 comment入面嗰兩個。

條仔肥咗d，之前瘦d無肚腩。

條仔成日唔著衫，兩個成日唔著鞋。

龍心d friend

咁真係有D喪喪地

求驗唔係收左呢個fake news嘅皮啦咩？

個女仔ok喎